唔好入北角！唔好入北角！唔好入北角！唔好入北角！

唔好入北角！坦白講句，班黑社會無差別打人先對我地有利，唔好入北角！唔好入北角！

推

唔好入北角！

721！！唔好入北角！唔好送頭